我發誓 下期6合彩我中頭獎既話只用黎做兩件事！

1）搵人捉支那假波球員劉松偉返香港受審
2）買起何君堯全家

一蚊都唔留！

報驚撚全面進場
利申 精神上支持